理想中既黃色經濟圈

成立一間a公司 整個app 再比黃店登記 記錄哂每次消費記錄 累積夠200蚊就回贈20蚊
當有黃店比人裝修就間a公司幫佢搵番黃色裝修公司負責
費用由a公司比
當成熟左之後就向每個用app既人每月收取一定費用黎營運開支

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！